幽灵行动：断点
第三人称射击
发行商育碧
开发商育碧巴黎等
2019年10月4日
Xbox One（包括XboxOne X）、PS4以及PC
Epic
￥358

评测：作为幽灵行动：荒野的续作，断点就像是一款被完善改进的游戏，但是这种改进就跟刺客信条起源与奥德赛的改进一样，（正式版推出后，如果能保持beta版本给我们带来的惊艳，再加以改进，甚至可以说荒野就是断点的一个DEMO版本）虽说这么说可能为时过早，但是在Beta测试中我已经感受到这个游戏绝对不是简单的换皮改剧，绝对是一个质的飞跃。我们来具体看一下，断点到底有什么可以吹一吹的。

	在本作中，断点的各个方面规模都会扩大，但是玩起来却感觉上比荒野要流畅，配置需求虽然有了升级，但是1080p最画质只要gtx1060？在现在出的游戏中1080P的大型开放世界游戏画质全开只要GTX1060？阿育我大哥！
不说别的，同样的画质，分辨率，用个1050ti都能带起来，隔壁的荒野就显得卡顿，帧数低。
同比荒野，规模大了，却更流畅了，育碧在断点的优化上可以说下了一定的功夫。

	画质方面

阿育这个旅游公司依旧没有让我们失望，极光岛又是一个好景点，在玻利维亚（荒野）的画质基础上全面，纹理，光线，阴影，地形，细节全面改进，包括在荒野中的泥土细节（玩家做某些动作的时候会把泥或者什么地形中的元素弄到身上，断点强化了这一点，而且将地形和身体上的，甚至武器上施加的地形元素贴图细化，精致）全面升级。
在纹理和光影方面更能说是引领当前游戏界的前导，目前的beta版本没有放出过多的场景，大部分是玉林和山东，瀑布小河什么的，但这些就已经能够体现出断点的精美画质了，在2K画质下的极光岛，是豚鼠玩过的画质超级精美的游戏之一。甚至可以与战地V相媲美，（光影方面会差一点点）

	战斗系统

8说别的，优化好了帧数也就高起来，相对荒野，流畅自然手感也好，
下面我来具体说说断点的战斗系统。
动作：给玩家添加了更多的动作，前作中的部分动作也传承过来并且加以优化，玩家动作更加流畅，翻越障碍物，上坡下坡，走位跑路，感觉上更加的顺畅，（不是光说你好嗷，过会我在喷，先夸夸你好的地方），下坡不再是小方块下楼梯，断点里加入了滑行动作，很大程度上避免了贴墙下坡一下摔死的情况（嗯，也有了很多bug，我就被像身上挂着个降落伞被挂在了空气树枝上在坡上乱抓）而且本作中还加入或者优化了一些战术动作。
比如流畅的掩体左右探头，伏地伪装（融入地形）包括一些暗杀动作，近战动作，甚至扔雷的动作更加顺滑，给战斗更好的体验，而且育碧在一些动作细节上也下了些功夫，滑地结束的垫步动作，伪装动作，涉水动作，潜行变为战斗动作等小细节细化，感觉人物更”活“，总体上来说，动作的完善还是给断点加分的。

简介：
	《幽灵行动：断点》是一款设定于多样且充满敌意的开放世界下的军事射击游戏，并且完全支持单人或至多4名玩家合作游玩。玩家将探索最先进科技设施与野生自然环境共存的神秘岛屿“极光岛”。而这里也是无人机技术创造者，科技巨头斯凯尔科技公司之所在。而现在 [2]  “极光岛”已落入敌手，所有通讯均已中断。 [2-5]  

反派剧情介绍
“恶狼小队”是一支由叛变“幽灵”组成的前美国军事单位，而他们现在 [2]  接管了“极光岛”。这个小队现在 [2]  由曾与你情同手足的战友科尔·D·沃克（由知名演员乔·博恩瑟饰演）所领导。他们将杀戮程序编译进了斯凯尔科技的无人机中，而这些机器将为他们所用，无论代价如何。你和你的小队被送往那里参与侦查行动，但是你们的直升机被击落。伤痛，孤立无援并被敌人追击，玩家将在为生存而战的过程中感受到紧张的军事行动体验，击败恶狼小队并夺回“极光岛”！